點解長法包係都要設計到咁硬？

就黎咬到牙都甩

防身

俾你係你老豆買錯野果陣打佢

革命用

凍左先咁硬
熱果陣係脆, 仲咬得落

凍左想食, 灑少少水焗一陣就得

古法自殺

唔係點用嚟打老豆呀？

打老豆用

睇到扯扯地

因為想到那麼早出去到底排了甚麼隊

人地係預你用面包刀切一塊塊加牛油/浸濃湯食架...

法國攞世界盃都係靠佢

係香港啲包爛屎咁姐

新鮮出爐超好食

因為歐洲人既口水分泌比亞洲人多
所以對我地黎講好硬既麵包對佢地黎講係另一回事

日式麵包王都係咁講

咁撚似鳩up feel

法國大革命嗰陣啲人都係靠佢

比女當假鳩用

唔記得邊到睇過條片, 啲鬼佬過黎亞洲食面包話唔係bread, 係Cake, 因為太甜

拎黎打老豆用

好想知係咪真既而唔係老作